屋企門口有張商討欠債字條

我屋企人話喺門口見到張咁嘅嘢
但係我哋屋企冇一個人叫武玉琼
上junk call見到幾個人都收到，卓生應該好急
有冇巴絲可以幫到卓生

邊區

深水埗
希望巴絲廣傳， 幫幫卓生

push

應該有人借咗錢但寫咗你地址

過多排應該會比人淋紅油

認真 報定警備案
打去同佢講無喱個人
門口貼返報案編號
佢地都講道理嘅 平心靜氣講返冇喱條友就得

利申上年Sem 尾畀人一次拍門 一次淋紅油
話個仔爭錢 老豆做擔保
但我老豆走左 全家都係姐妹

但係查junk call都有人收過
應該係大包圍咁樣搵

頭先打咗一次去問，但係佢問返我住邊度
巴打最後啲紅油點解決

公屋撚 成度閘同木門免費換
Btw 我係絲打囉

你覆返佢話你貼邊度我咪住果度囉

男定女重要咩？無圖你話係特首我又要信？

屌 無咪白撞

同佢講搬左去杰少屋企避風頭

好辦法

關你撚事
你未咪撚信囉 好稀罕

收到！搵食嘅嘢明白嘅

算唔算因禍得福
但係淋紅油嗰個最後點
係咪不了了之

之前講撚左收數條友搵兩個都係男人
但我全屋都得女人 所以要強調我係女人
咁夠未?為屌而屌 帶眼上網啦盲撚

我係覆返類似嘅嘢，但係佢好似唔係好知佢同事派過邊度

得啦！重煩過d女人

咁係咪即係默認佢喺度住過

咁又唔係 始終都有心理壓力 買晒開鎖鉗 滅火筒係屋企

最後不了了之啦
報左警
但警察年中都收成幾十單喱啲 冇咩特別事都唔會再查落去